[疤狗FSG冚家剷] 利物浦 對 賀芬咸 (3)

樓豬開post好慢

高普

用手寫板

系

Klopp to Brazilian journalist on Coutinho bid : "I think tomorrow they will offer a McDonald's Happy Meal and we get the toy as well!?"

無敵身位

熱同軌開始mma 未

好睇

ali 虛火

同我一樣

卡尼仆下仆下都快過阿朗素

茅柴嚟

每個po都置置頂

完美承繼謝君子

兩件

雷斯狗

謝仔勁好多
呢舊就真係垃圾嚟

dier傻撚左 一腳鏟兩個

麥基靚仔D

shotgun tackle

基藍馬靚仔d

摸西斯呢

鏟死兩件廢既有咩用

好撚好睇
次次都打交

mma go

係鏟就唔好收腳啦屌

直紅都得啦

DIER Double Kill

高梵基奧呢

勁

基奧最靚仔

兩隊茅到

好臭串

我地個班實比人打死

屌你老母直接上擂台好過啦
踢乜撚嘢波

場邊個廣告叫go daddy

又傷多件？

臭串轉過頭咪又係要送走古

熱狗贏唔到唔緊要呀,做低兩件車狗先啦

熱狗又輸波發茅

買唔到維度同基達買Eric dier 點睇

old news

巴卡藥煲

兩隊一齊冚家剷啦

再咁打落去下場我轟仲夠唔夠18條友

I love 樓主！

熱刺仲勁過古積

買韋禮安留古仔ok?

求熱狗反cup

長時間都有人瞓係到

未來隊又開始踢人

和波算啦

高普：企開d啦屌你老母

史獨個張型到

文尼好鐘意爸b咁

干地入去換衫 出黎踢啦

直接隻揪啦

好似利狗上季咁
轉個龍門出黎打前鋒

好難想像成隊人冇人識射罰球

屌你老母不如打美式足球算啦

好正

邊隊

文尼：daddy陪我玩啦

agger

幾比幾而家

到大力神show time

Daddy對鞋係唔係125特別版

睇黎雷斯有機紅

yes , 著左幾次啦

Yes
同buvac一齊著

人地d死球進攻定防守都高班過利

是 幾好著 今日著左出街

企開d啦屌你老母

史獨個張頹到

唔想知你有冇著

下季去拜鳥

gay

大力神傳中同迪布尼一樣咁毒

冇人識你呀屌你老味

好唔比面球員

兩隊啲波先叫強隊
尋晚利記得啖笑

唔想知你唔想知佢有冇著

同簡一樣咁毒

利記未對強隊姐

場波好睇好多

呢張正

兩隊鬥矛邊隊會然

打和啦

中柱

人地熱狗成隊都茅
車狗得雷斯

柱

未完場慶咩祝呀 冷靜高普好奇怪

Kane 8月真係

Kane

球波大力到

kane

屌中柱，死車狗啲狗屎運真係唔講得笑

咁都唔入.....

冷靜就唔會換L6出嚟啦

其實好撚勁
射手觸覺
垃圾利真係冇人做到

熱狗玩肉搏戰又攞返個形勢

熱刺行軍速度快撚到呢

熱狗欠運

webley真係熱狗剋星
cap左kane

fit嘅大師兄

個射門啲動作好好j

熱狗啲遠射比得上屌摩

入20球既史獨

射完之後就要換出鳥

呢張好笑

me都cap左

契仔安廢左咗多

dembele好撚勁 完美b2b

買唔到 等十月買

重有咩

肥普快啲換son啦

cap咗btk

10月restock

英超最勁前鋒係咪 kane

㩒住黎操

lkk
踢我地曼聯一定係最勁

上季邊個神射咪邊個

屌你老母死獌狗

圍屌左十幾分鐘

個舊同事跟球迷會買
到而家仲未有

kane lukaku aguero

點會唔係

好全面 單對單 入契 頭鎚 二傳set波 樣樣有

阿古路已經收收哋皮

好彩冇買

仲有遠射

球迷會垃撚圾都唔係第一日嘅事

今年個金章好柒

好想要

今日利u23邊個隊長？

...

有費明奴一半

哈 …酸

以前嗰個靚好多

開賣個日下晝NB uk仲齊碼
係利官網冇

我地以前試過咩

話以前靚=要有咩

係(如果健康嘅)大師兄

Mbappe

無速度了

有試過，不過唔好提了

自從圓章之後就無印過英超章

個樣似 曼狗 個 拉xx特

on9
印下年咪得, 100%我利

slk會係下一個kane

諗住自己印個金章係C10件波衫到

被under armour 選中都唔會差

暫時未睇到SLK把握力

巴塞？

香港嗰場

山齊士？
雖然唔係成日打前鋒

25古回歸佢地就知死

收到風古話要復出教訓雲爺爺了

幾時先紅鳩隻爆炸狗
好撚陰濕

聽朝官宣

25Coutinho10

兩個網一樣價錢?

Kane勁在唔洗咩花巧野，但總係比佢搵到小小空位就射到腳靚波

史獨

利真係差個射手

Hey @FCBarcelona do you think if I ask girls for Nudes and they reject I can just set them a deadline and that will trick them in to sending

學到嘢了

slk

勁既話尋日果球就入左

80euro 有code之後68euro
唔知官網幾錢

coming soon

靚仔應該得

都係正常價

係咪要自己搵集運

Yes

就算係靚仔都覺得你痴撚線啦
利申 絲

唔好扮女人啦

有圖有真相

變態佬

不如比25號古著

星期五入場？

咁您咪要改名囉

正常都唔會咁樣同條女講啦

想買但覺得長褲既話好難襯

溫布萊太大 勁多空位

紅色好撚難襯

屌 笑撚左

想睇

熱狗踢慣白鹿莖

學daddy咁襯

好似俾daddy捉住黎打

下 ， 紅色唔算難啦

下場畫細啲

古道歉未

打和啦 super

去緊ifc以死謝罪

我意思係觀眾席

長褲 爸b示範左 ， 短褲 黑色 ， 卡其 ， 白色 都襯到啦

kane勁到

咁絲呢

唔著
不過你問黎做嗎

著短裙 熱褲 (牛仔 ， 白 ) 都ok

短裙呢個問題煩惱咗我好耐

紅得啦

ali辣殺

你腳粗 唔好出街算啦

熱刺真係成隊都咁暴力

不嬲輸波 就開隻抽mode

圍毆呀ching

Lfc得啦，唔洗ifc

韋利安廢左好多

你首先要有廢中咁型同咁高先carry到

拍軒巨屎忽

咁你地多數著咩色鞋

簡迪好勁，有佢後面係老虎都唔怕

白

yes

仲有灰

你太低估老虎

Alli啱啱個兩下咁好波

有老虎係後面要放簡迪加摩迪先安全

舊鞋

加多個馬斯

白鞋都幾mk下

去元朗見到邊個米9著白/灰鞋嗰個9成係沙高

馬基尼尼先夠

平時係元朗著拖鞋

聽講成日蒲 同樂街

毒撚係咪都話人mk架啦

咁不如放個雪糕筒會唔會好啲

咁白飯魚m唔mk

標其立異唔mk咩

好多阿伯都著

你d細蚊仔咪著過就縮返入你老母西到啦

摩狗三防中戰術

亞里控球穩陣到

我小學果陣同學著白飯魚 ， 我就著有兩劃藍間果對

Mk

Kane 過來利好嘛

標奇立異

想要梅西

比個gane你

著白飯魚 踢波 ， 我腳底 會甩一大塊皮 ， 起碼痛兩星期

son入來了

同peak既史獨比有冇得比

軌

想要麥包皮

勁過啦on9

莫拉達好似廢廢地

想要達斯拿

典解改名

又中柱

想要vvd

willian真係幾勁

dllm fpl想賣kane了

kane十一月開始先會狂入

丹比利身位，硬推除左犯規停唔到佢

比你咁講兩講
All in下個入球了

鏝買美斯單嘢係堅？

點解軌防守可以好我地咁多....

Mike dean 條柒頭燉咗冬菇？

KANTE直頭玩馬拉松都得

摩拉達有啲妹下妹下

靚到爆

上原亞衣

入黎擺老烏

邊鳩個卓楓而

一出就有波入

屌換條友出黎OG

巴舒呢d垃圾一早唔應該出

前鋒觸角

巴輸亞二一出黎就做到野

巴士阿姨

真25仔

呀E GOAL

牙E....

屌 笑到仆街

干daddy 好波，換完人即刻入波

沙基利狗

靚撚到

頂得呢靚

神調動

射手觸角

人地頂都無咁好

烏龍永遠都係靚波

仲要搖頭咁頂

一場兩個靚波

射手嘅嘢

巴舒阿衣，個頭搥靚到

上原亞衣好波

轉會窗未閂 賣啦

啱啱落場未知自己攻邊邊？

熱快cup

笑撚死

過利

少林足球？

一出就入波 正選料

比利時神鋒
啊E 定力子
兩個上親場都

啱啱開了

干地為左表示自己不滿都去到幾盡

大力神勁定25古勁

不了

係咪呀E又玩政治呀

車d後備勁到

反干爹反到擺老烏
+2gc

其實個罰球開得好毒想解圍都唔易

Own goal 唔係goal牙

完全好有意識咁頂法

佢都頂得好毒

屌雲耶馬

懷疑以為對面龍

阿朗素

簡迪勁到痴線

雲耶馬好廢 成場不停扭失傳失

屌

alosno

車3:0

上演反cup啦

屌車

場波係簡迪對丹比利

本身波底一般

熱狗

好癲

洛里斯呢下咁都失

用手唔用腳

服撚左 靠後衛羸波

輸雲耶馬
又傳失，又唔跟

lloris

lloris渣

屌loris自己都柒

屌你軌

上季之前估唔到alonso咁勁

阿朗素真係好撚正

涷撚左成場

去一去廁所返黎反杯

干爹又然

連柒兩嘢

唔用腳封

聽個名都知好野啦

米仔都唔會失呢D

呢球失得好有米仔早兩季個style
近柱落地慢

用腳叉好過

尋日先見到有巴打問邊隊靠左閘
今日有答案了

我利就係唔要呢啲純防中囉 技術太差

呢下似足米以前失啲波

和咪好囉

射中龍就有

loris>lloris

呢個係叫再度領先

聯賽杯決賽對鏝

法國你場場波都會去廁所都會入波

真

巴士阿姨呢球係想點

忍唔到

叫親loris, 都係垃圾來

jones都救到啦

熱刺要追和 要靠阿姨了

柏度又傷

未必

保丹呢

岩牙, 企定定冇反應最岩佢

model都救到

jones 會捉佢傳中飛左出黎

正常應該坐底果種，不過可能太近，反應唔切

M字腳都救到啦

大家都係捉路型

有mma睇未

干地咁開心唔似玩政治喎

btk亞衣力子真係笑話

courtois瞓吓先

單比利果下封得咁靚
轉個頭雲耶馬就交俾對面

熱狗有大力臣今場啲死球都可以咁撚廢

有時間落地，冇時間一字馬

傷卡吐

即刻嚟料

比利時神鋒

溫布萊啲鏡頭好撚正

兩條黑鳩都好廢

金毛獅王，呀唔係，Ali 突然打出一招崆峒派絕招，七傷拳，所謂一練七傷，七者皆傷，實乃先傷己後傷人，呢鑊真攞命呀。

次次睇完其他波睇返自己主場都好怪

多分過堆倫敦隊，利記又贏

lloris好似隊完草咁樣

以為射中腰掛，或者太有自信

頹了

BOB

咁嘅陣都贏波 luiz bakayoko kante三防中 濕地

查比爾 戴維斯同路斯獲加真係冇得比
至小差兩班

瞓落地嗰下慢到

walker值50m alonso值80

點解人地隻左閘可以咁撚勁

短短兩週
我利已經領先上屆冠亞軍

溫布萊真係剋死熱狗

戴維斯好廢
下下未過半場就甩

比利時

但夠班踢我利

屌你垃圾熱狗

羅白神子爆發

個位唔窄， 其實身體都封晒個位
偏要落地想接實個波， 仲要咁岩加拿大位
太有自信

車路士真係慘
上場失個3分應該會令佢地無左個冠軍

重有球王摩

其實都已經勁過利好多
係後備差d但都有個柏度

買17.5角球細，嚇撚死，好彩冇開

阿姨要請alonso食飯

失唔失都係獌champ啦

翼黎架

摩子有保留

跟本近柱呢d 波， 除左狂抽網頂其他一定唔可能會失

我地隻閘夠係翼啦

今年應該都係雙曼之爭

利幾時先有咁嘅閘

有時不得不服車路士
求其出個人都咁撚強壯

我利果D全部無食過飽飯咁

簡迪真係coverage大得好癲

之前有傻西 ， 唔係多傷 應該呢加都重係到

EPL得31分
差鏝3個未踢
比廢中口術呃到賣左mane

熱刺踢溫布利真係得9成實力

一個簡迪屌打軒 簡 米 老母啦

食得太飽郁唔到啊
又晚晚玩女
結果好似大師兄咁

我都係 salah換咗mane

費奴

期待roberton taa雙閘齊飛

望下我地個卡拉雲
比個軌新仔借將撞到跌低

可能最廢果個先黎左利

條友好似開左無限體力咁，後段重爆得好快，係咪人來，

我都係 得19分

仲要好平

30m..

燈哂 唔撚想玩了

痾緊尿

Mane

70% of earth is covered by water
Remaining is covered by Kante

文尼
好毒

人型蜈蚣

就過ultimatum 留名睇聽日古出嚟道歉 話俾疤昆鳩咗

mane : 黑人問號???

好似打多半個人咁，唔怪得車仔打少個都追到兩粒

呢個三防中真係好痴線
後面仲要有多三隻中堅

and we replace coutinho

軒:巴塞真係出開心樂園餐呀

文尼:我想要玩具喎

仲有一個鐘
巴就收返個bid了

1:59 巴塞官方宣布成功收購⋯

accepted

其實講緊咩

最後通牒

麥當勞開心樂園餐玩具一個

留意到利記高分過車仔同熱狗

有心買就好心一炮過150m啦
之後80m bid keita 50m bid vvd 20m資助fsg買游艇
咁咪皆大歡喜

乞衣講野你都信

仲有阿狗

130m資助fsg買遊艇
20m買啲mkv之流翻黎比利撚j

今季暫時不敗

唔洗買人了

今屆英超暫時都幾痴撚線
好少和波
但其中一場係利

見到個個起勢j就知道下場...

和波

古復出 winx

Squawka News‏Verified account @SquawkaNews 4m4 minutes ago
More
Barcelona XI vs. Betis: Ter Stegen; Semedo, Mascherano, Umtiti, Alba; Busquets, Rakitic, Roberto; Messi, Deulofeu, Alcacer.

迪路菲奧呢d料打到巴正選

美欺

無人用

個中前場
美斯有冇試過D隊友有咁廢過?

美欺:迪露菲奧爆佢

遲下佢退休疤真係沉足廿年都唔出奇

諗起早幾年疤仲不可一世
放晒山齊士,法比,柏度
而家中前無撚晒人,要回購迪路菲奧
究竟要幾廢先搞到隊波咁

利都好意思話人

期待疤變下一個前ac米蘭

發覺d利lea前果十幾名全部都有落獌狗

利係selling club
但疤近兩三年既轉會係又洗左大錢又搞撚到獲粥咁

巴一玩返金錢足球就開始柒
好既唔留 柒就重金禮聘
利連不可一世都未試過

講咗好耐啦
有d直頭用3個獌
一個利都冇
唔講以為獌狗嚟

其實點解唔出i大毒撚

巴一玩返金錢足球就開始柒
好既唔留 柒就重金禮聘
利連不可一世都未試過[/quote]
尼馬個下真係幾傷
但200M無諗過會有球會會肯出

所以水魚價都要買丹比利同古囉

佢地如意算盤係尼馬筆錢夠買晒兩個
仲要分期慢慢找喎
當我利係水魚就真

唔止兩個啦，可能3至4個都想，真係想1蚊都唔出

係人都知你有220m

其實佢地應該買熱個丹比利囉
上年對PSG 首回合個中場一迫就爆炸

唔知去左邊了 上季已經冇乜用

Lahm巴打

尼馬個下真係幾傷
但200M無諗過會有球會會肯出 [/quote]
由雲爺爺開始搞鳩佢d青訓就埋左炸彈
仲要畀拜仁買左一大堆

仲有5分鐘古背傷就好返了

你係??

Hearing Coutinho will stay at Liverpool and he has said yes

兩點了

最後通碟完左要點算

古仔復出猶如猛將加盟

可以解封件25古波衫 唔燒了

古天奴 下跪吧

過左最後通牒，巴迷會唔會擲石仔

照走。。

屌奶星有條撚樣呢個時間retweet嚇咗嚇

疤點解唔諗下買麥皮 有美欺教下佢大把前途

Goodbye lads

0206 古仔好返未

死乞衣可能開200m分期廿年

傳緊鏝offer 300m買美欺

好驚古會睇唔開自殺

散紙黎姐

疤收皮啦 買買買 買你老母啊

2015

下跪吧 古天奴

Jurgen Klopp won't consider Philippe Coutinho situation at Liverpool until the end of the transfer window

Seems like Ryan Kent is close to sealing a loan move to RB Leipzig.

Andrew Robertson's Liverpool debut by numbers:

87% pass accuracy
10 crosses
3 chances created

Spent 70.3% of his time in Palace's half. 🔥

借keita 黎用一季啦咁

古天奴準備好跪玻璃未

keita換借kent

同keita單嘢無關係

可能係去派去做間諜引基達投誠

古天奴幾時出道歉statement呀

有古怪

唯一 1個後備翼都借走
mkv係咪解凍

優先購買權

等緊template

借走健仔，即係wilson好大機會有上陣機會。ojo借走左，馬高域等走，無幾多翼鋒剩，今季4線作戰點都會用到佢

醒水就上官網copy啦

買隻新翼嘅機會都大過用wilson

季季熱身賽都傷 wilson

想要.docx

依件究竟賣唔賣得出架

巴塞好撚屎

之前msn玩彈彈波 依家彈一腳就斷撚左

真心唔明古諗乜，留多季睇下咩料先la, 唔對路去鍠ma

疤狗比對面猜

Alcacer

Seems that it is Hanover, Freiburg and Stuttgart interested in Kent on loan. Other reports suggested Leipzig

Leipzig come on..keita,,,

英超無人要咩

全部德國野

燈到

RB咁有錢洗鬼要Kent

買Draxler 借Kent
賣個人情俾RB下年買Keita
完美

所以應該唔會發生

牙隱

三中堅

有lkk都夠

話說做得主場 熱狗有冇得將wembley個場畫細啲 就返自己踢法 好驚咁輸法佢地降班都似
玩fm成日都問我我場想畫幾大 應該現實都得？

Watzke: "If Dembélé returns, he must apologize to the club in front of all the team members."

丹比利擺操都咁 古係咪要跪曬全隊先收到科

Kim蛇都係咁啦
點會唔得

古仔係back problem

Philippe Coutinho chose not to attend Anfield on Saturday, it is likely he won't be present on Wednesday vs Hoffenheim either. (@MailSport)

Liverpool want £30m for Mamadou Sakho but will accept a deal inclusive of add-ons to achieve that figure before the deadline. (Andy Hunter)

West Brom and West Ham are two other possible destinations, but talks with Palace are expected to resume with 11 days to go. (Andy Hunter)

Frank de Boer keen on Mamadou Sakho but admits current price is too high, writes @AHunterGuardian

Klopp on Mané: "He’s a wonderful guy, really ­humble – a really nice person, ­nothing bad in him."

Klopp: "He’s the kind of player who has contact with everybody. Not a group here, or a group there."

Klopp: "He likes all the boys in the squad but is also skilled in being alone, by himself and close to his family."

尾龍骨反左丫嘛

It may not be until the window closes but at some point it'll dawn on Coutinho precisely what has slipped through his fingers. (Paul Joyce)

A move to Barcelona almost certainly, the affection of some fans and if matters continue as they are, his status as talisman. (Paul Joyce)

Liverpool have scored 57 when Mané starts, one every 39 minutes, compared with 48 when Coutinho begins, one every 45 minutes. (Paul Joyce)

The saga will continue, not least because Klopp appears to have written off using Coutinho until after the window closes. (Paul Joyce)

Which means he will miss the Champions League play-off, second leg, with Hoffenheim and the match against Arsenal on Sunday. (Paul Joyce)

古都係等1/9 啦

🤷🏿‍♂️

疤閪佬回歸=新簽

沙拿都會升返一班

借kent比紅牛順手再探下買基達口風啦屌

修仔買左人 vvd轉會風波白熱化 留名睇gg😂😂😂

未到9月1都唔信巴狗end interest

越來越唔明邊個先係兇手

簽左邊個？

買人啦仆街Fsg

佢遞左紙 上面唔賣 邊個係兇手已經唔重要
諗下點道歉啦

入返廿球廿個助攻我ok

高普拎埋自己份工嚇Fsg架啦bo

廢中=真利

唔好唔記得當年法比點比疤狗煩
疤狗斷斷續續煩左阿仙奴幾年

所以就算利可以過到1/9，利都有排比疤狗煩

賣古150m，我地買人就唔止呢個價

成件事都係fsg同疤夾埋
個精力放左留25古到就唔洗出錢買人

同渣打做分期ok

渣打大客有額外息

成件事都係fsg同修記夾埋
個精力放左留vvd到就唔洗出錢買人

過左1/9 就等下季summer 賣走佢
到時搵到替代再120m 賣走有咩所謂

BBA 利

咁易搵疤狗都唔洗死咬

巴放棄唔洗做野?

請你返來 留係屋企 覆巴狗email

咁本事就唔好踢 我唔信世界盃年可以咁硬頸

唯有望巴狗下年 有咩突發奇想 唔搞古

就算佢今年肯踢返
都要搵定人頂 起碼俾返一年夾

Long time no see
記得你係舊登好活躍
Btw Lahm退休了

屌，唔理最後賣唔賣古，咁多不確定性加上啦子12月先復出，點都要買定攻中啦下話
到時古留但hea打都起碼唔會冇人用

FSG：留到古不用買人了

Agger

晨早起床 ， 清新開朗

Now or never係真先好
唔該以後唔好再搞我地既人喇

垃圾屯公屌你老母
一個鐘都未上汀九

雲迪克

FSG 都對利講 now or never

一係今年夏天 食左史比寧先 下年4億買人
一係以後都唔好買

Spearing?

買熱狗果2隻丹比利同大力臣咪好囉， 唔好攪古千

日日都塞啦

RAC1:
Coutinho is not coming; people close to the player consider the transfer to Barcelona impossible.

快d道歉認錯 結束你個背傷
打阿狗 無佢
勝算唔高

有佢都唔高

雲加必勝

雲加賣374過黎
每年送6分比佢又點話

要番工啊屌你

前2場對住 堆中場唔好
果d 都屌到好像屎咁

下場我驚連波都控唔到 唔夠3成控球

控唔到仲好，利主控一定入唔到波

yes , 要打反擊 埃及文明

有人工收就得啦

Can子係咪廢青黎

呢幾場已經skip中場斬上去/兩邊上

唔通交比老母條廢柴咩

今日好似唔係炒車而塞
係因為青馬塞
政府做野真係世界級
未通車未起收費亭先改收錢

未學行 先學走

諗方法搞示威者就天下無敵
做惠民實事就

前《BBC》節目主持人 Ian McGarry 表示，利物浦將會喺下個星期四，簽入修咸頓中堅雲迪克。

繼續吹
快點強姦我

Fsg成日反口
係唔買人方面係最誠實

股東：真小人好過偽君子

難道我可以扭轉宿命重遇你一次

Show Blocked User -
🐒
Can子

難道故事終結早已注定沒法制止

🤔

其實呢啲人 9up 完又唔中，仲好意思出黎行架咩

班人刷存在感

越誇大 越吹大

就越多人知

呢d 9up唔駛負責任

呢加利 傳都唔傳下買人 ， 人地記者都要開工 ， 味是但吹下咁

同外賣仔對斷水流大師兄 原理一樣

中一次未自己企上神台囉

前《______》節目主持人 _________ 表示，利物浦將會喺下個星期___，簽入______。
任填任吹

利物浦聲明 template多到

dllm , 唔好又準備飛 又黎打風呀

前利物浦球員古天奴及領隊高普表示，利物浦將會在下個星期三，簽入羅渣士。

羅sir是無辜的

Can子是on9的

原來得返10日
仲要踢埋今周,D國腳仲要踢國際賽
實際上都可能得7日

渣士=明英宗

踢國際賽

今次會傷邊件

Hxxxxxxx

又去邊

唔知有背傷既古天奴會唔會突然好返返巴西踢國家隊
有選佢

唔會買人了

jp

有錢仔

spearing+以後唔可以屌FSG
Or
以後唔買人

踢國際賽D時間交易都幾多下 (垃圾痢算把啦)

快的買人好嘛

應該唔會選中掛

BREAKING NEWS.....

Liverpool have agreed to pay Lionel Messi's £220 million buyout clause.

Reports are they have offered £5 million up front with further add-ons consisting of

£50 million if Everton win the league.
£50 million if Everton win at Anfield.
£50 million if an Everton player wins premier league player of the year.
£65 million if a Hadjuk Split fan gets his photo took outside Woodison.

辛苦咁耐去下旅行姐

第2樣 已經比硬

屌你死二世祖

btw , 上次爛喼 ， 唔記得邊個話claim 唔到

我呢加差唔多claim到 full refund 🤔

cosxxxxx先係

而家加左收費站係咪會塞到仆街

係 ， 今日塞到hihi lq

搭機鐵啦
想平d都至少要搭東涌線去到東涌轉s1

月底早機 諗緊點搞

我過兩日早機 ， 我應該大穫過你

政府又搞9市民 政府又然

訓機場啦撚樣

FSG共產黨

去日本洗幾貴
食野買野仲平過香港

11月先訓

下

下乜鳩 未去過日本?

飛田好貴

想知你食咩買咩

叫雞不了

有2個乜水

過多2場廢中愈游愈後

好撚似樣

想問板藍根去左邊？

今次去東京 ， 物價較貴 ， 除非餐餐 拉面 或連鎖店， 唔係點會平

上次去東京無買野都用左好多錢
一日食5 6餐

平要特登搵

大路野 無咩特別感覺

上次間神座 好像800 yens
計返同香港唔差得遠
(好懷念金龍拉麵 去日本的人可以試下)

周街食 如果你要餐餐入D高級餐廳食懷石料理冇計
秋葉原間拉麵500YEN免費加2次麵已經屌打香港D辣殺
仲有新宿思い出橫丁D串燒
買野就見仁見智 D袋同鞋HKD200-300已經買到好靚

又入左旅行台

曼城都未踢

無轉會
唯有希望 星期4開始 多d動作

日本大把非連鎖式平民店啦 睇你識唔識搵架姐

利撚上至天 下至屌仔都有

一哥近十五年未試過係Anfield贏過

今季就贏比你睇

呢樣真

唔像香港堆劣等茶記

衞生又差
又貴
仲要一堆工聯會，民建聯 banner

去大快活好過

不嬲都話香港茶記文化垃撚圾

本來今季既夢想陣容

上次主場對愛狗成場係到唱呢樣野

去日本學日文
見到靚女叫聲バカ就得了
之後話佢知自己邊間酒店幾多號房
之後就唔使講啦

點讀

Jean-Michaël Seri's €40m release clause expired on the 15th July, Nice can now demand whatever they want from Barça say L'Équipe.

Was never officially a release clause, more a private gentlemen's agreement between Seri & OGC Nice, but L'Équipe claim it has expired.

人地今年大搞 新拖肥

所以淨係出30m

底價80m啦

今年人地仲唔係真利市一哥

利物浦呢

Ba ka

話唔定修頓依家打算同我地一樣

佢地仲黑仔

點解？

空心老倌入主
應該係為左洗錢同走資

Ryan Kent off to Germany then. Interessant, and another reason to watch #Bundesliga

ik its irrelevant but Ryan Kent just tweeted this and then deleted it, it translated to 'I Can't Wait'

降班啦

講緊死留雲迪克到9月1日
之後無得佢唔踢

有得踢咁又點,唔通衝到上前4?
大陸佬都係求賺錢姐

介紹d黎

真係好少見新班主一收購成功就話唔會再注資

係咪等入到歐聯先落vvd
咁唔撚洗望啦

落vvd bid

地方的馬迪普需要拍擋

有露芙蘭

我諗唔關事
修頓放唔放同利有無歐聯是無關係

練多年都好嘅
但係我地無翼啦wo?

淨係去東京？
會唔會去東京近郊

Draxler

話說琴晩draxler85分鐘先上場
Bid啦好嘛

關歐聯咩事 就算無歐聯vvd本身都想黎

就算有歐聯FSG都唔想BID

有無可能買到draxler

佢地個波蘭防中都好正

有古
不了

之前有ching仲話入到分組賽就至少有20m 跟住先落bid

FSG 落BID買遊艇就識

FSG食撚屎喇

20M
FSG之前夠話有200M

搞到咁 古仲肯唔肯出場架

we have nothing

呢兩年轉播費sponsor都唔只200m啦 仲未計門票波衫 但係每年平均net expense只係得20m左右

依家隊波無MANE真係已經唔撚洗踢
見佢跑姿好似成日對腳插到好盡咁,
硬係好驚佢傷

呢類速度型 連用4場
自己覺得過度使用

因為佢推波好離腳 靠速度同爆炸力追返

自己周街行見邊間覺得好咪入去食
細細地家庭式果D真係

迪路菲奧兩球助攻

去日本自己煮都係無得輸

唔想見到又有隻快馬比利物浦chur恆變廢馬

日本妹

加埋廢中D迫搶戰術
半季就GG

去新宿一次
d日本妹係湧埋黎,不得了

喺日本買完嘢之後
記得講めんどくさい(men do Ku sai)

Man dock 西

再加西面

たかいTakai 係平
やすいYasui 係貴

對精宮見廢中都知要玩下輪換,
不過後備除左前鋒叫多D選擇,
其他位真係太廢好難換得落手

唔好輪換又輪返摩啦唔該

其實翼同埋鋒都叫多選擇?
上年廢明奴踢到肺癆都仲要踢
史獨又易傷 一陣又要等多2個月先復出
奧力治今年D表現
得返個Solanke好少少

cos 去過幾十次 睇慣啦

唔係北加yellow 咩

solanke暫時都有D保留佢係咪真係咁岩踢

vvd confirm 未

上場比文尼果球

あなたはかわいいです。

暫時睇係醒過origi

confirmed 唔會黎利 end interest左

好過好多人啦屌

廢中放明奴係左翼位又係唔知做乜鳩

入到歐聯小組就買人是9up定事實？

Busu係靚女
同女講完應該有下場

暫時不易過份吹奏
不過幾全面同D波好正路

同有200M買人一樣

9up

但感覺話我知,如果真係有機上頂級
上場佢個球應該要入

蘇蘭基叫做正常後備架啦
正路就買多幾件老野

Yes要個經驗中場
派到牌既

milner

唔使錢係咁架啦

1233 25古復出未

派唔到牙
體力係有既
都勤力既
可惜能力所限

想睇slk正選

盃仔
Slk origi雙箭
幾想睇

origi不了

Slk+s15
新SAS

古

老野fsg邊會買

之前高普都9up過 買左羅拔神等於釋放milner翻中場

睇fsg班撚樣都係想睇埋星期三場波贏定輸先科水

會 不過一定要平
klavan lambert manninger都老

試下放佢係中場仲好，橫惦佢finishing咁廢

咁有咩推介

其實獌個卡膠好岩洗

轉播費fat fat 到時佢先呢科唔科水買vvd fsg正仆街

撚有人打翼

科唔科都係仆街

屌佢老母高普借走埋Ryan Kent 咪撚話我知要重用木燒唔用kent呀

木燒熱身賽真心冇亮點借佢出去練就差唔多

入到分組賽果啲獎金比起轉播費果200m差得遠 要貨一早用左啲轉播費

Klavan買黎頂kolo
但係點解仲未買人頂lulu

晉級隊伍投注指南[只限單項]
利物浦(主隊晉級) 賀芬咸(客隊晉級)
1.09 6.00

6倍

你個名咪代佢個後備位

一齊夾錢買
中左買起利記佢

地方的簡子需要腦袋

有錢媾女不是夢

跟can子去日本包兩三打都得啦

中咗就x6了

咁睇得起利記

呢件幻幻唔錯

係g8手下著8號都知咩事啦
Btw幾sharp

中左首先買架法拉利

修好似買左新中堅

而家好似中場缺人d

個no.唔係跟位比咋咩

個個位都唔夠人啦

係咩

前峰夠人 但質量欠奉

vvd要去鏝了

龍門啦
我係ward都嘈住走啦
當打之年留係到同你做第二後備？

咪係 廢中都on9

留ward真係on9
有英超隊借唔借擺係到坐

岩啦蝦多士傷龍
借出去啦

最應該遞紙果個真係ward
好撚慘本來跟埋升班馬黎踢英超
而家留係到連盃仔都唔知有冇份踢

應該要走既就仲係哂度
唔應該走既就走哂/嘈住走

Btw蝦多士隻mooy唔錯
由澳職睇到而家

原來鏝買過一年

鏝個財團周圍掉架
墨耳本城又係ethan既

大埔嗰個謝家強夠踢過鏝青訓啦

唔鐘意光頭佬

VVD已經係我地既人

成日仍住就算利出到線
UEFA咁鍾意玩野
都會抽晒PSG,巴塞同紅牛同利一組

OH SORRY,記錯左PSG唔係冠軍

以近年d抽簽運黎講，9成做下一隊阿狗
實中幾隊硬野

阿狗16強牙
死猁狗分組賽都未必入到

轉踢歐霸牙

咁即係保送紅牛同疤狗姐

屌 今日機場咁撚多人
想食個飯啫

保送疤狗打R霸?

做馬已經係公開秘密

開個皇馬比佢

買人未呀dllm

明年請早啦

再唔係西維爾多蒙特咁

咩荷甲,葡超,俄超隊一定無你份

好心uefa識做就抽枝靚簽比我地win it 6 times
一定話題性十足 夠晒gimmick

我利遇強愈強

抽中荷甲,葡超,俄超隊就唔洗打歐霸?

因間抽到拜，巴，加隊俄超野，都唔知點打好

中依D隊輸左仲撚樣衰
抽晒PSG,巴塞同紅牛好過

之前好似有人爆過，抽簽d波用温度識别

睇死淨返幾日
FSG只要留得住古 又贏得一片掌聲

攞英超仲大gimmick

講真上年賤種中拜仁已經好出奇

唔是唔會同組咩

起碼有得丁光榮出局

不了
攞英超冇得再拎黎笑
收視大跌

好想快啲到星期三

諗諗下包尾出局都好
唔洗捱夜睇歐霸
禮拜三都唔好出局

今年歐霸係雲爺爺 落去都浪費時間

未出線真係唔敢ff分組賽住

¬_¬

歐霸分組都係分組

原來歐聯分組賽24號抽籤
嗰日踢完就嗰日抽

1st seed有 皇 拜 祖 車 benfe+ monaco 斯巴達 薩克達
雙獌係曬2nd seed
利過到就3rd seed
自己覺得就算利過到都係死亡簽
多仔 + 皇 /
巴 + 拜

24號 23:59 等抽 (駱克道時間)

驚咩
利贏過上面四隊

都唔關利事

睇nigga隊又作...哈
seed 1 benfe+
seed 2 nigga
seed 3 basel

無左SO7 幾年前被皇炒 今年打多次睇下有無進步

有生之年有冇機會睇到利拎歐聯冠軍+英超冠軍呢

23號踢

05睇過反cup
差英超

SUSO又入波

香港時間24號踢24號抽

再講多次, 下場23號26:45踢 (政總時間)

差個油王 個個都係冠軍

#LFC are unlikely to sign Julian Draxler this summer, acc to Times reporter Rory Smith

FSG: 過到賀芬威都唔比錢買

dllm buy la

俾轟買啦 兩年後我地再買

diu fsg buy 疤啦

高普首先要拒絕再參與任何 marketing / 出鏡活動黎個下馬威先

試下求神拜佛比多幾年命你 應該都有機

廢中: 死開D啦屌你老母

不和

搞到文尼完場急急腳走

#thankssadio

曼城都等40幾年啦

去敗人了

unlikely to sign

咁有咩人是 likely to sign

Virgil Van Dijk

俾個 deadline 修 啦

Unlikely 都算有機會丫

真係簽到vvd唔簽dxl 有咩所謂 但事實係兩個都唔會簽

頭兩場踢成咁都仲唔快啲手做野真係痴撚線

幾靚

Daddy走了

講下講下由6月 仲有大把時間到依家得返10日

never thx

夠啦
打ms word
簽名
Fax
簽名
一日搞店
起飛
Medical
一日搞店

兩日完工 幾個球員同時搞又得
得左

俾d時間fsg啦 到時轉會完左都未買到人先至屌都未遲啦

幾時先肯轉返心口
渣打點睇都柒d

轉咗的話你打fifa心口無廣告就好柒了

點解

酒同賭博廣告唔落得fifa

原來賀芬咸留力

柒到

當我冇講過

呢張起碼仲叫星光熠熠

再下一年果張

呢排聽少左俾d時間Fsg

'Liverpool losing Philippe Coutinho will be a major loss but Sadio Mane is who Jurgen Klopp really needs'

黨報都護航了

比d時間Fsg啦

文尼打把高普
反了反了

可以賣了

不敗, 做買黎做咩

街場MK

仲有10日就可以BIN C

joe cole
毒蛇
保臣
wilson

下年果張

過幾日就會有'why Liverpool should sell Coutinho'

條中後場柒成咁頭兩場有分都有啲-6成份唔買人今季點打落去 而家已經有堆人變到留古天奴就收貨 食開屎而家食少一兩舊就滿意咁款

Top5中前場

個陣係作客法國先無
因為唔知因嘉士伯係法國唔出得定點唔記得左原因
其他都照有sponsor

講緊打fifa牙ching

我玩無牙
愛記個象啤都無
呢個bet365都無
水晶宮個bet變咗fifa
hull 黑貓嗰咋冇廣告
你玩咩ver

借走埋健仔真係冇人架喇喎

原來係中文版無

賭博條例牙

上班台啓動
有冇ching有自己網頁/公司做緊網上零售？

日本post去咗邊
想學嘢

肥賓ig ptgf計唔計

this city is dying

呢度個個fsg 股東黎,唔使番工

分d比我

高普：「好明顯，沙迪奧文尼係擁有改變球賽嘅能力，但係佢依然有唔少進步嘅空間，我相當睇好佢。」

liverpool is dead

衛報報導，水晶宮主帥法蘭迪保亞對沙高有意，但亦認為利物浦 3000 萬鎊的標價太高。

你想睇我可以為咗你打返

傻仔
你用英文玩fifa會出返心口廣告

3 M + 27 M ADD ON

#多蒙特 CEO 華斯基（Hans-Joachim Watzke）開腔炮轟 #巴塞隆拿 要為翼鋒丹比利（Ousmane Dembélé）罷操負責，並揚言他轉投巴塞的機會低於一半。
巴塞早前報價收購這位法國新星被拒，後者不滿多蒙特拒絕放人、返回法國。華斯基強調，巴塞距離多蒙特1.5億歐元尚有3000萬歐元距離，而且他是巴塞首選，並不存在任何備選方案。

其實我寧願中硬野 猁呢隊西波 遇弱愈弱

【體育】儘管阿歷山大阿諾特在利物浦首兩場賽事表現出色，但紅軍主帥高普表示他還非常年輕，未適應頻密比賽，似乎為這位人氣急升的戰將「降溫」。

基於尼達利基尼受傷的原因，年僅18歲的利物浦新兵阿歷山大阿諾特（Trent Alexander-Arnold）近兩仗均被紅軍主帥高普（Jurgen Klopp）委以重任，正選落場踢右閘，他亦不負高普所望，比賽中表現出色，周中歐聯附作客贏賀芬咸更射入一記漂亮罰球，但高普表示，周末對水晶宮一役，他只充當後備。

高普解釋不讓阿諾特續當正選的原因：「讓阿諾特落場明白比賽是好的，但我不認為己隊應讓他14天內比賽5場，或出現類似情況，原因是他只有18歲，我們是要讓其狀況更好，讓他更好地應付頻繁賽程，他還不像其他球員般擁有如此經驗，不錯，他是天才，但我認為我們已談論他太多，這非我的問題，我想要的是此子能夠發展和犯錯。」

「阿諾特100%比其他球員擁有更多技巧，但不止是入球或自由球，而是其他死球，傳送也非常好，他有很多事情需要學習和適應，我只可在有機會時才可轉變情況，但己隊可否同時有5名邊衛？當然不可以，所以，還是有很多挑戰。」高普補充。

Barcelona

依家公開/傳有興趣

西布朗
西咸
水晶宮
白禮頓

(可惜無修頓)
應該個價唔會低得去邊

唔麻煩你啦
下年想跟你咁玩

近DEADLINE一定有隊PANIC BUY,
仲要有級數既中堅咁渴市

買美斯啦

西含同精宮真係要買

其實我都想完咗佢，不過自己懶
下年想用一個月玩哂九州，四國，中國

lets go

💸💸💸

所以呢份hea住搞都得

Contrary from Rac1, Liverpool want Barça to make their final offer for Coutinho before deciding whether to accept it or not. [md]
睇得多疤媒講既野 真係變弱智

好撚想9月1號俾春子鞭我地屍

多毛毛同利嘅老細爭咁遠

大把時間,
俾D時間...

1001